有冇可能每日發夢去政總野餐？！

呢排有一系列密集嘅抗爭活動，7月1日之後恐怕會出現一個相對平緩嘅時期。喺呢段時間唔可以任由政府輕鬆過關，任由民氣消散。
既然政總號稱門常開，咁有冇可能七月開始，逢星期一至五都有市民發夢自發去政總和平野餐，無需大台協調。每個人一個月只需要去一日，自己幾時方便就幾時去，咁樣對於打工仔嚟講，影響應該不大，比較容易持續下去。每日只要有幾百人甚至幾千人，都已經可以令到政總D人返唔到工。而由於人數每日不定，警察就難以預計佈防，有時可以幾百人有時可以幾千人，咁樣可以牽扯咗警察一部分精力。而日子一長，亦都可以令到警察疲累。就算警察完全唔理會，咁都冇乜所謂。
去政總野餐對一般市民影響比較少，可以減少對民意嘅影響。我地只需要喺政府辦公時間野餐，到收工就返屋企。甚至於一收到消息話公務員唔使返工就可以散。星期六日唔使去。無需留守過夜，第二日就有第二D市民來接力。一個月如果辦公日數有22日，咁只需要有幾萬人就可以持續對政府造成不便，增加佢嘅運作成本，而示威者又唔會太疲累。
尋晚發夢可能有D遺漏，都唔知係咪可行，大家俾D意見大家千萬要和平同守法，發下夢好喇

push

老實講 長久戰一定係民眾輸

加上最近太多活動 比人休息下先

71後反而係怕政府反cup....到時就唔會由得你集會，睇定啲先

所以我話如果一個人一個月出一次咁，可能會冇咁攰冇咁厭惡

呢個的確，唔知佢會唔會做到野餐都拉

做得岀都唔奇，佢地應該一早想打9我地

推啊啱啱割咗地

推

咁快沉

pushpush

有冇人發夢

繼續

Push